「求樹窿」有個好痴身嘅男友點算好

男友份人好緊張好痴身，除左訓覺見面之外其他時間都要電話同佢WhatsApp，冇乜私人空間可言，其實係咪對段關係好有害，試過出聲講，但其實作用不大，因為男友唔會明，過一兩日恢復原狀。可以點

互射幾轉睇下效果先啦

係時候轉username

癡身某程度上係好事
起碼唔會出去搞搞震

巴打好執著於個處

我明，但係每個人話曬係獨立嘅，點都要有返少少私人時間

我都好癡身 但我冇女朋友

咁我相信有好多女仔都係當下愛個個人先會俾左個處人地，但係好不幸最尾散左，然後咁唔好彩你唔係得到佢處嘅人，唔代表唔係真心嘅，睇開啲

點痴身法

唔一定
有啲佔有欲好強
佢佔有唔到你
就會搵人分擔

俾單車食 好過俾其他仔食啊

最近都覺得男朋友好痴身
利申我好愛佢

我都好愛佢，但係就係想同佢繼續行落去先想解決下呢個問題

而個共享單車好多男人用緊

同對方傾下
有可能對方缺乏安全感/自卑先癡身

你之前點樣同佢講呀？

佢係超級缺乏安全感
點講同做咩都增加唔到佢自信心

試過，佔有欲超強，逼到就黎癲
早散早著，仲要周圍同人講我唔珍惜佢

就話其實我地真係見面嘅時間都好多下，唔係聚少離多，間唔中我都想要些少私人時間做下自己嘢咁

係咪緊張你碌鳩咋?

咁你自問比唔比夠安全感對方先？
或者會唔會對方曾經有過唔好嘅經歷而做成？
唔好只係識得怪責對方
你係愛佢嘅 珍惜佢嘅
你自己都有責任去點解決
心態決定命運

我明白個種感覺啊，有時feel到自己真係透唔到氣，好多時忍唔住會喊出黎，雖然好多人都問點解唔直接分手，但有辦法的話我都唔想放棄段感情。

我碌鳩冇事好安全，冇人見到佢

成個女人咁飛撚左佢啦

冷靜啲先

覆wtsapp點解影響到你私人空間
你忙咪覆慢啲
你會慢得慢咪同男朋友講做緊野慢少少

你上面講既野 係你唔接受 唔關男朋友痴身事

覆慢啲會炸我
講做緊嘢會問我做緊咩，答完佢佢就會覆我表示佢唔開心嘅嘢。

咁要睇佢男朋友係去到咩地步
會唔會覆慢少少都好不安，不停whatsapp炸樓主

有時候專注咁做緊一樣野，不時停低去回覆，會無心機做落去。

就算係正經嘢，比如返工 温書都會唔開心？

係啊會啊

有人明

佢想屌你個西姐，冇男人會想講電話同咁癲心

成個女人咁嘅男人要黎做咩

Pm我 我唔痴身的

唔係嫁
可以一齊前一齊後兩個樣黎

拍拖會搞嘢好正常，唔係啲咁難嘅事，佢又唔需要做到窮追不捨嘅。巴打講法唔可以代表全部男人嘅 只可以代表大部分啦

好大機會唔係

ching 五年放低未

未
好傷心 時時刻刻都掛住佢...

道別了的人再不可擁有係真道理
好好放低過生活啦

我都想男朋友癡身啲 我諗我地就快要分手
我仲好愛佢 好愛好愛

Thanks...
但咁易做到咩

因為我初戀係咁...
唔係冇試過一早講，係佢明知温書返工都想我係咁覆佢，做唔到就唔開心
但又會好自責，覺得我做正經嘢都chur我係佢唔好，但控制唔到自己，所以好內疚
無限loop

成日俾阿媽屌話不知幾多女仔想要痴身男仔，利申ex係極度唔痴身，但體驗過痴身都懷念自由嘅時候，但我都好愛男朋友！

我做到，只需要狠心 unfollow所有佢嘅嘢 del曬所有相 唔忍心就backup去啲你唔會見到嘅地方，睹物思人啊，總之有關佢嘅嘢都收埋唔睇。時間真係解藥！加油巴打

冇錯啊，佢會有佢苦衷，我知佢出發點係因為愛我緊張我，但我都想有個適當嘅量 balance到就真係唔會咁了。

我開頭都好似你咁諗
但到後期佢開始想我part time都唔好返我就知出事
同佢講想balance佢會唔明，又loop一次自責同傷心

Thanks ctse...
Btw男朋友痴身幾好呀, 證明對你一心一意
之前我都覺得ex好痴身. 但而家已經冇得痴了
而家到我痴線....

迫佢屌閪
一件面起碼屌兩劑
口屌夜屌
屌撚到佢虧
屌到佢怕撚左見你就會冇咁痴身

迫佢屌閪
一見面起碼屌兩劑
口屌夜屌
屌撚到佢虧
屌到佢怕撚左見你就會冇咁痴身

好詳細 我會嘗試 多謝巴打

你同樓下咩關係

痴身嘅男朋友先好
要好好珍惜啊

認真答你 無得搞
我朋友又係咁 但同你男女角色調轉
成日為左呢d 野嘈

身邊有fd都話呢啲冇得話點算 要到一個時間點大家明就自然明 或者真係嘈到明個一刻啦

佢係好好嘅男仔 所以唔想咁容易放棄

呢招太激烈 小妹身體受唔住

用你碌鳩嚇走佢

佢一開始係俾我碌鳩吸引

一句講哂
你條仔廢 冇野好做
唔係邊有咁多時間whatsapp

算把啦 我之前都係好黐身 俾ex長期話抖唔到氣
到中後期我自己都放開好少搵佢 一個月見唔到一次面 每日wts都唔知過唔過廿句
最後分手嗰陣咪又摷返拍拖初期黐身嘅事嚟屌鳩我 又話攰又話淡
你伴侶咪好似我之前咁囉 到時佢唔chur你都會有野唔妥佢㗎啦

無錯 佢仲鐘意你就會容忍你
到佢對你既感覺無哂 自然搵藉口屌你痴線又煩
你以為唔痴身就有救? 其實太遲了

分手
恐怖情人就係呢啲
樓主小心

認真

我原本都係好著緊痴身既男，女友係處，自我啟發左佢

次次見親都扑兩獲之後，我而加反而想有返自已空間

俾多啲安全感佢

得閒讚下佢
講下點解愛佢
主動報告下行蹤

keep返一段時間應該會好啲

本黎想post 隔離懸案post 單case 嚇下樓主, 但唔記得個男犯叫咩名
類似叫 松 和人, 有冇巴打幫手po 俾樓主睇

我覺得唯一令我煩惱就得痴身，其他缺點我接受到。但有時真係痴身到一個點係我理解唔到所以就會嗌交

有時都幾驚

行蹤就係除左返工 就係同佢一齊

到時佢唔黐身 你煩惱嘅問題就會自動shift走去其他缺點㗎喇

呢樣野我諗冇得解

痴身又屌 唔痴身又屌

我男朋友都係咁 傾極都係過一兩日打回原形，好冇私人空間好辛苦

我都想男朋友咁痴身

呢類人其實佢地佔有欲強好大機會係佢地「缺愛」
絲打可以留意下會唔會係你男朋友社交或者家庭出現問題
佢冇乜朋友？社交圈子大唔大？同屋企人關係唔好？由細到大都缺乏父/母愛？ 佢嘅生活圍繞你轉 依賴左你 當你唔係佢身邊 佢就會冇安全感。

頂 仲以為話緊我
第一次拍拖極度痴身 我都想改變

我都係 痴身都係優點
之前我都覺得幾辛苦 但發現佢咁專一唔煙唔酒唔賭
已經完美過之前所有男友
我嗰個痴身到任何活動都唔想有其他異性
包括fd嘅仔

識個朋友都係，返工要係地鐵見個面先得

係啊，佢只要一有機會唔理可以見幾耐都會想黎見

其實捉得太緊反而會令另一半想逃離 我明白太愛先會著緊 但太過緊張真係會適得其反

係咪啊 無限loop嘅感覺都幾難頂

兩睇啦 我唔係唔鍾意痴身 但希望唔係太過分嘅痴身真係痴到貼個隻

男友拍拖次數比較少，可能冇安全感機會會大好多

其實係鐘意你先痴身姐，身在福中不知福

你好多異性fd? Whatsapp/ig 長期有人inbox? 好多活動？ 會唔會係你比得唔夠多安全感佢

我知 唔通憎我先痴身咩

冇，淨係會同佢whatsapp，同fd好少講野傾計，冇活動，淨係同佢出街。

Agger
唔係唔愛佢，係太痴身有時真係好難頂
有時真係覺得好chur好辛苦

有時一個人靜落黎會發覺自己好攰 好唔想有人打破呢一刻嘅寧靜 我相信唔好話拍拖 就連結左婚都好 都要有返私人時間

我係巴。。同你男朋友情況一樣
同女朋友一齊咗半年，我係佔有慾好大嘅人
佢最近去咗 o camp,又識咗新朋友。我成日問呢樣問個樣，好驚佢會同男仔玩得好埋，我好無安全感。上面講得好啱，我係缺少父愛/母愛
搞到我好依賴佢，成日都想見佢搵佢
我知道自己太chur佢就會令佢好辛苦，我自己突登唔開上網逼自己，但真係好難受，時間過得好慢

同時我又係無所事事嘅人，無其他野做又好依賴佢，所以我成日都囉囉攣。